垃圾渣男

俾我踢爆原來已經有女朋友仲死口唔認

渣乜撚嘢男

蝗語
GAY

賤男呀，屌喇媽